http://www.mixtravel.pl Polecamy to co dobre i sprawdzone....
Hotel Ekaterini pooony ok. 600 m od centrum spokojnej miejscowoci Kiotari, na niewielkim wzniesieniu, ok. 5 km od Asklipio ze starym kocikiem z XVII w., zamkiem joanitw i muzeum.